有無人未瞓？

我瞓啦

hi

死gaylo

屌

點解啱答

噏乜

我未訓

Ng tell you

Me too

殺撚咗我啦屌

Why

我依家 屌!!!!!!!

book間時鐘酒店一齊訓

我係西班牙賓館等你

頭痛咋嘛

-.- no gay

我真絲

on9 ga diu

嗰閪有啲痕

所以-.-？

Why ar

我閪痕

痕咪r

想你r